---
title: concepten uitwerken
categories: ["convergeren"]
tags: ["COCDbox" "mindmaps"]
date: 2018-10-16
---
Vandaag zijn we samengekomen om de ideeën verder uit te werken. We hebben geconvergeerd en hebben hiervoor de COCD box gebruikt. Vervolgens hebben we drie concepten uitgekozen en hebben mindmaps hiervan gemaakt.
